依家到邊條線塞

點解我去觀塘咁快嘅想hea多陣先返工

藍線塞到hihi